\section{Простые}

    \subsection{}
        В Полотняной стране
        По реке Простыне
        Плывёт пароход
        То назад, то вперёд,
        А за ним такая гладь~---
        Ни морщинки не видать.

        \hyperlink{simple_1.1}{Ответ}

    \subsection{}
        В брюшке~--- баня,
        В носу~--- решето,
        Нос~--- хоботок,
        На голове~--- пупок,
        Всего одна рука
        Без пальчиков,
        И та~--- на спине
        Калачиком.   
        
        \hyperlink{simple_1.2}{Ответ}

    \subsection{}
        В каком месяце болтливая девочка говорит
        меньше всего?
        
        \hyperlink{simple_1.3}{Ответ}

    \subsection{}
        Что становится больше, если его перевернуть
        вверх ногами?   
        
        \hyperlink{simple_1.4}{Ответ}

    \subsection{}
        Они бывают металлические и жидкие.

        О чем идёт речь?    

        \hyperlink{simple_1.5}{Ответ}

    \subsection{}
        Что находится между городом
        и селом.
        
        1 буква.

        \hyperlink{simple_1.6}{Ответ}

    \subsection{}
        Назовите слово из 6 букв, которое
        включает сто отказов на сомнительное
        предложение.
        
        \hyperlink{simple_1.7}{Ответ}

    \subsection{}
        Человек при жизни получает это трижды: два раза абсолютно
        бесплатно, на третий раз ему приходится за это платить.
        
        \hyperlink{simple_1.8}{Ответ}

    \subsection{}
        В каком случае, смотря на цифру 2, человек произносит
        <<десять>>?
        
        \hyperlink{simple_1.9}{Ответ}

    \subsection{}
        Какое колесо не крутится при правом развороте?
        
        \hyperlink{simple_1.10}{Ответ}

    \subsection{}
        Собака была привязана к десятиметровой верёвке, а прошла
        300 метров. Как ей это удалось?
        
        \hyperlink{simple_1.11}{Ответ}

    \subsection{}
        К реке подходят два человека. У берега лодка, которая
        может выдержать только одного. Оба человека переправились
        на противоположный берег. Как?
        
        \hyperlink{simple_1.12}{Ответ}